有無人睇Netflix韓流怪嚇

有無人記得呢幕

53:30右左
搞左好耐都唔明點解阿斗個女會響呢度出現
明明應該比怪物拉左去下水道
上網搵左好耐都唔見有人講
有CHING解釋下?

太耐冇睇 忘記咗
可能有錯

1. 意識流(FF)
2. 回想以前

我都諗過有無可能係1
但成套電影都無其他意識流既地方, 好難相信係

佢地食緊嘢嘅同時
都各自諗起阿囡or阿妹or孫女
心諗「如果佢喺度就好啦」
突顯一家人嘅聯繫係可以打破時間同空間

仲覺得佢係道，掛住佢

意識流
食飯齊人